如果可以選擇係咪出世

我唔會黎呢個世界過住失敗者嘅生活
我無興趣玩呢個game
去維持社會的運作
去襯托勝利者

你選擇左出世不過你冇記憶姐

你選擇果時精蟲嚟邊會知咁多野呀

有得選擇就冇人做窮撚啦